白俄係中共好朋友，支持白俄依法施政

2013年习近平主席提出“一带一路”倡议以来，得到世界上越来越多国家的积极响应和大力支持，中国的“朋友圈”越来越大。其中我们熟悉的老朋友——白俄罗斯，非常值得一提。
白俄罗斯是最早支持和参与“一带一路”倡议的国家之一。为了全面实现政策沟通、设施联通、贸易畅通、资金融通、民心相通，中白两国从政府到民间不遗余力在行动。

有名你叫歐洲最後獨裁者